Функционал кнопки "Продолжить" страницы "Прайс лист" 

* Тестовые данные:
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Нажать кнопку "Прайс" (header (desktop )) / бургер-меню (тач)

* Шаги:

1. Кликнуть по кнопке "Продолжить" (все чекбоксы не активные).

* Ожидаемый результат:
Появилось всплывающее окно (браузерное) "Подтвердите действие на странице (уведомление от сайта) stroyrem-nn.ru (test2.stroyrem-nn.ru) Выберите разделы" с кнопкой "ОК"/"Закрыть".

2. Кликаем по кнопке "ОК"/"Закрыть" во всплывающем окне.

* Ожидаемый результат:
Всплывающее окно закрылось.

3. Отметить чекбокс любого раздела.

* Ожидаемый результат:
У раздела в чекбоксе появилась "галочка".

4. Кликнуть по кнопке "Продолжить".

* Ожидаемый результат:
1. У правого края страницы появилось окно подразделов выбранного раздела.
2. Кнопка "Продолжить" сменила название на "Показать товары".


Автор: Н.Краснобородько


Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA  |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-10-09 | 16:40 | Chrome 117.0.5938.150 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | PASS | 08.10.23 | Наталья К. |

Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA  |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-10-09 | 16:50 | Chrome 117.0.5938.150 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | PASS | 08.10.23 | Наталья К. |